有冇人個另一半成日都話攰?

返工正常9-6
朝早成日聽唔到鬧鐘遲到
放工食完飯就訓 咩都做唔到
佢話自己體能差 想做返多啲運動
但就連我建議佢食完飯唔好即刻上床訓 可以企下行下
佢都唔肯做
星期六日又訓到2點 邊度都無動力去 最多出去行下食飯
想同佢行下山去遠啲玩根本無可能
其實人人都要返工 攰係正常 但到依個地步 會唔會太誇張

返工正常9-6

fact checked?

係 放工就返屋企

做得多咪攰囉

依個問題都傾過 因為次數越嚟越少 佢就係話返工太攰

sorry囉
咁做人真係好攰

攰就唔好拍拖啦

好想食沾麵

巴打唔係中意食屎咩

比你個名搞到我想食

去搵黃店食啦

試吓食維他命b？

同埋佢個人係咪無咩人生目標同興趣？

佢老母有買俾佢食 佢一句唔記得就無食

佢有興趣嘅 但返左工佢連自己興趣都無乜點理

當初點溝你？

一齊幾耐？

分別幾歲？

出嚟食左幾次飯就一齊左 都兩年幾 我23佢25

睇嚟佢腎好虛

提佢食 正常人朝早都會飲下茶啡提神 完全唔飲又精神既人好少

好奇問下，點樣相識？ 番工同事，同學，fd搭fd？

畢業做野幾耐？

佢兩樣都唔飲 平時食野又唔健康 咁大個人 我除左勸下 都好難控制到

大學識 畢業做野都兩年啦

將自己託比個連自己都搞唔掂嘅人，考慮下第二個啦

巴打講中我心聲但又唔捨得

要大大力屌佢，鬧下分手

可以屌佢咩 屌佢攰？

屌佢唔改變下習慣，例如飲食運動作息

有屌過 話會改 但人邊有咁易改 唔俾機會又好似好衰咁

你咁都肯同佢一齊 佢真係10生有幸

我成日都話自己好垃圾

呢啲已經唔關攰唔攰事，係佢個人廢

係咪應該要體諒？

不要再說了

一兩日就話體諒 佢日日都係咁 有無咁攰呀大佬

屌拿星 返工真係好撚攰

佢返工時間又真係幾長嘅⋯ 好想佢陪我多啲

唉 可能係我太高要求 有時都想佢精神啲同我傾下計 連依樣都已經好難

明呀⋯ 成日都覆得好hea好似唔想覆咁

可能佢係時間管理大師

利申：猜測

唔明

佢好似羅志祥咁

佢攰到連扑都無力

佢係咪病咗

佢就係話覺得自己體能差左 我都唔知可以點

傾吓囉 身體力行 約佢一齊做運動練下
不過佢似唔開心 冇鬥志多啲

我自己個情況同你男朋友一樣完全一樣
不過我係絲

佢生活習慣一定有問題

咁你男朋友有咩反應

係 佢話會改 我唯有聽住先

佢做邊行？
如果本身係體力勞動嘅工種
都體諒嘅